2019 工程系畢業同學最低都 2 萬 2 月入喎

點解連登日日都話爆

驚人爭飯食lor 死蠢。